Q. What is the topic of this lacture?
A. Bayes network approack
B. bayes learning
C. naive bayes learning
D. none of the above
(A)

Q. Bayes network is also known as the
A. learn network
B. model network
C. belief network
D. none of the above
(C)

Q. Bayes network is type of
A. learning model
B. graphical model
C. network model
D. none of the above
(B)

Q. Bayes network is which type of graphical model
A. directed
B. non directed
C. cyclic
D. none of the above
(A)

Q. In the bayes network variables are represented by
A. edges
B. nodes
C. roots
D. none of the above
(B)

Q. In the bayes networks arcs representes
A. parents
B. nodes
C. relations between variables
D. none of the above
(C)

Q. Bayes network represents
A. conditional independance relationship
B. non conditional independance relationship
C. conditional dependance relationship
D. none of the above
(A)

Q. In bayes network whch of the following entity can be represented?
A. probability
B. causality
C. dependance
D. none of the above
(B)