Q. In the lacture naive bayes is used to
A. classify the email as spam or non spam
B. classify the images
C. classift the input
D. none of the above
(A)

Q. Which algorithm is used in the lacture?
A. naive bayes
B. regression
C. decision tree
D. none of the above
(A)

Q. In the naive bayes we try to find which class has the highest
A. accurecy
B. posterior probability
C. prior probability
D. none of the above
(B)

Q. In the naive bayes the class which has the highest posterior probability is output as the
A. majority class
B. minority class
C. prediction class
D. none of the above
(C)

Q. Target class is represented by the symbol of
A. A
B. B
C. C
D. D
(C)

Q. Which function check for the maximum probability in the naive bayes algorithm?
A. max
B. min
C. avg
D. argmax
(D)

Q. Naive bayes classification algorithm assumes that the input feature are
A. conditionally independant
B. non conditionally independant
C. conditionally dependant
D. none of the above
(A)

Q. Which opensource dataset we are using?
A. Github
B. Gmail
C. UC Irvine
D. none of the above
(C)

Q. In UC Irvine dataset email are represented as the
A. embedding of the email
B. combination of the keywords
C. relative frequency of the keywords
D. none of the above
(C)

Q. How many percentage cases of the dataset are spam?
A. 12.35
B. 35.43
C. 39.4
D. 65.9
(C)

Q. How many key words are there in the dataset?
A. 10
B. 32
C. 40
D. 48
(D)