Q. What is the topic of the lacture?
A. Linear regression
B. Logistic regression
C. classification
D. none of the above
(B)

Q. Logistic regression is used for
A. classification
B. regression
C. leaning rate decay
D. none of the above
(A)

Q. In logistic regression we use
A. sigmoid function
B. relu function
C. tanh function
D. none of the above
(A)

Q. Sigmoid function value varies between
A. 0.5 and 1
B. 2 and 3
C. 0 and 1
D. none of the above
(C)

Q. In sigmoid function at 0.5 value is
A. 0
B. 1
C. 2
D. 3
(A)

Q. In sigmoid function when z tends to infinity value become
A. 0
B. 1
C. 2
D. 3
(B)

Q. In sigmoid function when z tends to minus infinity value become
A. -1
B. 0
C. 1
D. 2
(A)

Q. Sigmoid function is represented as
A. theta
B. sigma
C. delta
D. none of the above
(B)